有冇人食辣嘢會頭痕

好煩 但係又要食

會鳩痕

我會閪痕

我會屎忽痕